====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ses rives dessinent plusieurs lignes longitudinales d ' origine géographique , plus ou moins parallèles , avec les niveaux d ' étiage et de crue , les chemins de halage , les quais , les voies et les parcours de promenade associés , la continuité de son ouverture spatiale et les silhouettes des édifications riveraines…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

